五尾又來鬥黃分化黃店

黃店告急就要幫手
唔鐘嗰度黃店就幫襯其他黃店
Like唔like用錢紙決定，佢地冇生意就知道有問題

而家經濟咁差，係危，亦係發展機會比黃圈發展

抗爭要be water,但我們的抗爭可能係10年，20年，30年
經濟上要有一個立足點先可以維繫以後的抗爭

口水戰唔會幫到告急黃店，亦唔會幫到黃圈發大

分化post，拉
五毛account, 封